如果嗰日果斷啲跳落去，係咪所有嘢都唔同？

以前無人明點解同你一齊咁開心我都成日想死。
你以前都唔明，
因為你覺得我地會有將來，你覺得我地真係有機會一生一世走落去。
所以每次我想死你都氹我，話咩我地一齊努力就可以行落去，又話如果我死咗你會好傷心，

你而家明未？其實我係唔係嗰陣死，最終結局都係令你傷心。

但係如果當初我係我地最幸福嘅時間選擇咗死，
我地之間嘅回憶就永遠都係咁美麗，我地中間唔會有仇恨、唔會有痛楚。你每次諗返起我就會係懷念而唔係嫌棄。

你明唔明？
嗰陣我想死係因為我唔想面對分開嘅一日、我唔想見到你離開。
我自己放棄講分手先，係因為我寧願你係因為我做錯嘢而憎我一世，都唔想你慢慢對我淡對我無feel而離去。

點解分手之後一次都無諗過死？
啲人成日話死而無憾，嗰陣就係咁嘅感覺。
而家唔想死，因為你永遠成為咗我嘅遺憾。

而家睇返係咪發現以前好多我講過嘅嘢都好啱？
我話過我抑鬱唔應該累人，我情緒唔好唔應該同你一齊，你嗰陣話你愛我所以唔緊要，但你有無諗過情緒失控行為都會失控？
係啊最尾傷害咗你，你可以憎我一世然後快活自在咁搵其他女仔徹底取代我嘅位置，
剩返我自己內疚一世？

如果當初我死咗，你諗起我嘅時候就只有我地開心快樂嘅回憶，你唔會記得我做錯過嘅嘢、你唔會記得我地嘅爭吵。
我生命入面最後嗰秒亦可以有你嘅愛陪住我。

分咗手，我竟然全部嘢開始變得更好。
我搵到自己嘅方向、搵到新嘅興趣發展、學識解決問題、開始成熟咁處理事情、亦照顧到自己嘅情緒。
奈何要發生嘅已經發生咗，我地之間純潔無瑕嘅片段已經染上洗唔甩嘅污積。

點解個天要俾我係最糟糕嘅狀態遇上最想廝守一輩子嘅人？

ching 你起碼有遇到過
咁我呢？

((攬攬

係

返唔到轉頭
如果有時光機 我一定係返去我同佢最甜蜜嘅時間 跟住果斷自殺

無病呻吟亂咁叫春
取暖就返5P啦垃圾

佢點解要係你最差既狀況遇到你？
慘過食屎

我都想知
靠你幫我好好照顧佢

感情台唔叫春

所以我嗰陣咪成日想分手
因為我覺得遲早會出事
但係分唔到 最尾真係炒曬車無彎轉

負評我啦 係得連登Post就唔係預取暖香港人個個壓力咁大 係連登都係互屌當有趣㗎啫